快將元朗單野 話比全世界知 報警被cut線 同 20分鐘都冇警察

mtr 任人入 20分鐘冇警察
白衣打完人 收風走 警察先到

黑警 屌你老母

仆街好撚嬲
警黑合作

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

大家一定要話比全世界知

30分鐘呀!!! dklm!!!

文宣組做野

死黑警我屌你老母

推

報警20分鐘冇警察，警隊解散啦，屌

仲話「驚就唔好出街！」

一早有市民九點幾 見到班撚樣聚集已經報警
黑警話排人去睇下

正確來講係兩個幾鐵先到現場

push

屌你老母

屌你老母呀

我都被cut

擺上Reddit

出英文文宣，叫佢地唔好嚟香港

推撚到全世界知

我屌你老母

文宣出動！

有冇人錄低打999冇人理嘅錄影/錄音

文宣

仲有落閘

係半個鐘都冇狗

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

今次政府仲有咩好講

快推 屌你老手

推呀

成個999打唔通

我屌你老母 竟然打唔通

火警鐘搵消防

係半個鐘

我屌你老母 999打唔通

我真係屌黑警老母 打左3次都唔通

唔止推到全香港知
要全世界都知啊屌佢老母

大家冇係自己ig 同 fb分享 都唔係人

洗版呀仆街

洗呀

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

光復香港 時代革命

推上國際

洗

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

可唔可以告公職人員行為失當罪？

海外文宣入

仲有
驚你就唔好出街

應該唔止20分鐘